恭喜你畢業呀港大精算偷拍犯夏健祺Ha Cody Jims

延伸閱讀:
[感化一週年] 港大精算三次偷拍尖子夏健祺 Ha Cody Jims已汲取教訓, 判18個月感化

條綫想點

無follow 你一排，近排感化成點？ 仲有無忍唔住手偷拍？

要尊重下當事人呀嘛

精算師搵幾皮一個月

整個家庭深受打擊

被告夏健祺，21歲，承認去年4月至7月期間，三度在港大聖約翰學院宿舍內偷拍住在同一宿舍，但並不相熟的同齡女事主。

被告早前求情時透露，他從美國回流返港，在傳統名校培正中學畢業後，獲奬學金升讀港大精算系。夏的父親是公務員，母親則為行政人員，兩年內會退休，所以對夏寄予厚望，他犯下偷拍案令整個家庭深受打擊。

夏健祺你咁都可以係HKU 畢業，咁以後邊個負責影音部

人地有daddy 照住，肯定多過九成連登仔

仲有個幾月就完感化啦喎，買定新cam 未呀

比次機會佢 唔好推

樓主朋友比佢影過？

識佢真人
比人屈

出現了

識佢真人
佢俾受害者個男朋友打tim

收到

有意圖地爆兩次格入人房裝哂cam偷拍，睇撚哂條女全相都都唔使重判
屌你老母死狗官

你，最近還好嗎，還愛拍少女換衫嗎

最近，近乎沒露面，你有新刑期嗎

巴打有睇過我post 喎

為何無論你 願意怎樣試 怎樣也不可抗拒去偷拍

趕出校

你明白就好 好慘架

又美國回流，又傳統名校培正，又HKU 精算，daddy 又係公務員

係咁㗎啦，好出奇呀?

講真姓夏既公務員多唔多

想認識佢老豆

真係好慘 唔好再推

個官已經判重咗佢 原本檢控提出個刑期係12個月 係個官加佢碼

聽講比左膠metoo

原來錯一次就係死罪。

案情指，去年7月女事主發現宿舍書架上有一部微型攝錄機，她打開查看，發現內藏記憶卡，內有她裸體的片段，亦見到被告事前調整鏡頭。女事主立即告知男友，被告知道事情敗露，曾向女事主承認偷拍，但其男友最後仍將此事告知宿舍職員報警。警方調查後，在被告電腦搜出13段偷拍影片，當中有事主裸體的影片，被告被捕後亦承認，他早於4月第一次放攝錄機在女事主房間，5月再放一次，事件曝光已經是他第三次用攝錄機偷拍。

點樣metoo到會有被告整理鏡頭 電腦搜出片段 加 認罪呀

姓夏既 應該好高級

警司？

夏生你唔係咁屎忽鬼呀嘛？
跌落地拿翻渣沙 同人講你係被metoo

係啦係啦
聽講佢安cam 其實係想保護個女仔防止俾人偷嘢tim

認同你嘅想法 不如唔好推 放佢一條生路

我諗屌一次伯母你都唔會介意架啦

為何喝過那咖啡杯 無故失蹤了
家裡卻彷彿 增添了數本新書
為何你那床頭玩具熊 再找不到
花樽的花 偏偏天天轉色

也許這刻你 仍然尚未發覺
家中有這一個訪客 時時漏夜冒昧探你
將瑣碎東西帶走 然後又放低

樓主有冇私怨？

真係多撚謝
監都唔使坐，逍遙快活咁感化下就得

死罪可免，活罪難饒

On99

真係唔好再推了 難得的好人

我覺得冇 恭喜人畢業姐

新聞成日有啲自願又反告嗰啲
好古惑㗎
而且香港太多左右膠
成日搞呢啲女權嘢

你真係要講私怨，我諗條隊由HKU 排到CU 都未到我

有又點？
我無私怨都覺得條友抵比人狙擊啦

多相 plz

人地有片做證據
唔通人地一路感化一路拎啲片backup 黎J 都話你知咩

( Show Blocked User - Broly )

弱智都識上網

邊間教會

一睇佢學術背景同父母背景就知唔壞
做法官唔難

如果係假膠就收嗲啦
如果係真心就祝你死全家 ， 條女比人偷拍放上網

偷拍都有得自願？

大家都係風化撚 唔知幾時同TL組隊呢

推一推 普天同興

why

仲有無 推

咁都有得宣傳TL

Goodest Logic

咁樣衰仲要衰裝cam 你都j

推

幾時拉條柒到入獄比人屌佢屎忽

咁會有下一位受害人

push

人地社會精英 就算強姦最多咪判下社會服務令 偷拍咁小事 比下機會人啦

在下乃連登首席TL打手 連本尊都要入我post同我講thanks you so much

既然夏生係TL嘅好朋友 我自然愛屋及烏 不用分那麼細

我覺得你講得好好

咪撚推啦

唔抵得人地有錢？

感化實際上係冇案底嘅
只要公司唔問 係唔需要主動講
一般都係咁做

換言之

殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸

啱聽 希望大家唔好再推

唔知盜攝會唔會俾海關拉？

屌你條線
推到時候佢仆多次街

比多次機會人 唔好推啦

你條team 咁遲
扣bonus

個樣好似毒撚淫蟲

每開一次post 都係俾機會禾祺懺悔，其實係感化令嘅一環

個法官係咪on9

希望大家唔好推

檢控最on9

人地HKU 性 john 揸fit 人呀，影音部佢話事

依條友之前幫我補習 成日唔見咗人

忙住偷拍

比人偷拍個條女都未嘈你嘈乜鳩組

有冇偷拍你

一睇個名就知係有錢仔

係咪上門補？有無check 下自己間屋有無cam？
可能佢要見感化官呢，體諒下佢

大家都唔好再嘈了 唔好再推

推到hr都知

oh 下一個

其實我係Cody 仔嘅 暗黑感化官

有咩問題？

冇問題 唔好再推

想跟佢學攝影，有無人可以幫手contact佢

樓主係咪專登開個ac追擊條友

係 唔好推

呢條友都好似出返嚟

你地呢班比道德約束住既人型豬。

又唔見啲女權撚講依單判得輕，冇證據嗰啲又話乜撚心痛罪名不成立，證明女權撚真係冇腦

感你老母化咩
呢啲垃圾都唔洗坐監 做垃圾工啦

Shhhhhh...

法治

啱聽 大家應該向夏健祺好好學習

弟兄

即係點？駛唔駛頒好市民獎?

悔改之後飛黃騰達 可唔可以做傑青？

案底都無
對個受害人好唔公平

影過三次已經影到夠所以重犯機會低？

想佢教我攝影

行為本質上係無錯與對

岩定錯係你呢d自以為事既人附加上去，再加一班愚民和應。

留翻同個官講

唔好再推啦

好似都要罰款500 大元嘅

三顧草廬、三次不認主

通常都係三次收手

唔需要學習，亦唔需要抵毀人
佢影響左人佢已經受到應得懲罰
你笑人同以前係中世紀對婦女扔石頭既男人有咩分別？

555555555555555555555
咁叫齊連登手足打搞下伯母應該都無錯啦?

唔怪得警察都當自己猶太人啦

受到應得懲罰？

哲學家
想問下「懲罰」係咪真係佢應得 偷拍人三次案底都無

黐撚線邏輯

咁得一次又孤念你初犯
咁不如罰抄十次我以後不偷拍人沖涼算啦
唔好罰咁重喇

應唔應得係黎自你主觀感受？定係你自法治？
你根本唔尊重法治。

不要問 只要信

窮人含撚

連登總係有好多自以為看透世事嘅中二病毒撚

you like la on9jai
想知同樣罪行下 無家底無名校背景嘅人會點判

精算 神科

條友唔知食咩食壞腦

我超級尊重法庭裁判
所以我要多啲拎呢個完美彰顯法治嘅case出嚟等世人借鑒

今年hku ac b6 28入到

培正都叫傳統名校

簡稱 精神科

入精神科就啱禾祺啦

樓主 = 受害者男朋友

Broly = 夏健祺

都話我係幫緊佢感化囉，多謝我都黎唔切啦

其實呢D俾偷拍裙底更加痴線
有哂片,片中女性又全裸
如果樓主唔係KEEP住推POST俾人知
D公司查性罪行紀錄又搵唔到
到時'工作壓力'大又忍唔住

會變成TL

香港不誠實使用電腦條罪太落後
偷拍根本唔當成係風化案去睇件事

推到班HR 一google 佢個名就大把資料

樓主 = 夏健祺暗黑感化官

吾系
我純粹反metoo
順便推post

send去香港各大保險公司銀行HR....

我都驚驚地
利申:男

Me too 係同樣出自培正嘅麗瑤

千祺唔好send 個post 俾佢睇，我怕佢會做傻事

你係夏健祺呀，唔怪得咁on9

其實講緊事實有咩問題

在公在私都要聲討啦下話 You're most welcome

屌那媽

幫佢整CV

吾你老母
系你老母

陳述事實

點解讀city要坐
公平咩

一大尖子 社會棟樑

狗官：睇全相又唔係姦，無問題吖
更加反映佢有錢人有高尚品格 眼看手勿動 美德黎架

如果係窮人
對受害者造成好大傷害 生心理受困擾
需要重判

呢個影男人jj 死埋添呀

美國回流返港，在傳統名校培正中學畢業後，獲奬學金升讀港大精算系。夏的父親是公務員，母親則為行政人員，兩年內會退休，所以對夏寄予厚望 <-- 呢啲都係求情理由? 窮人無父幹唔係讀神科咪含得忍?

你都on撚9 一個女仔比人睇曬全相呀
係咪要睇多數幾次先叫有錯呀
係就快撚啲放你老母既裸照黎睇睇先啦屌你老母

華人社會

放過人啦 唔好再推啦

係囉 有父幹代表個仔就係好人？高尚啲？
On9法官 判得咁輕 條女就慘

咁都叫死罪？
判感化益晒佢啦

okok

屌你咪撚推啦
俾次機會人ok?
人誰無過呢

三次呀

難道沒偷拍太耐 感覺都追不回來

你啱

精算都叫神科

有感而發
咁都冇案底，老豆老母拎出黎就過到海

會唔會有少少離地呢？

如果呢位所謂既高材生 家底冇咁好，窮人出身，結果會唔會咁呢？

所謂既法律面前人人平等其實係咪得個講字？

會唔會有人感化期間又偷拍 但無人發現

打咁粗點認人

對女事主好唔公平!

支持樓主要定期remind 大家呢啲衰人!

你岩

咪撚推啦
唔俾條生路 都俾條死路人地行啦

如果做錯野唔需要承擔後果 通街都係偷拍犯/強姦犯 屌

法律面前窮人含撚真係無講錯
細個仲會覺得法律好崇高可以彰顯公義
宜家諗返都得啖笑

仲推

好想比 Cody 深喉我

呢獲唔去外國都唔掂

條女正到佢要偷拍 ？

樓主正仆街，比次機會人，唔好推拉

感化 偷拍?????????????????????????????????

W.T.F.

判感化一樣會有案底，一個人冇被定罪法官又點會有權去判一個人接受感化
如果佢去一般公司仔都應該冇乜問題，去大公司就難講D，通常都會問申請人有冇定罪記錄
去移民更加唔洗諗，唔會申請到良民證

唔好推啦

唔敢推了

偷窺同非禮強姦好大分別啦，偷窺原則上無對別人身體做過實際傷害。

係

講得好啱

測 量 淫蟲
測 量 淫蟲
測 量 淫蟲

俾佢偷拍條女唔知有冇揾佢影畢業相呢

有daddy真好

Daddy i love you

條友又on9嘅…影咁多次把撚咩…

精算呢行好細

呢d 人人格有問題唔係信佢會改到下嗎

有冇人有佢contact，想識夏生，我做電影制作嫁，想跟夏生學下鏡頭角度同埋拍攝技巧。

強姦其實都唔算嚴重
支持合法化

有冇得聯絡住佢老豆先
想知邊位佢老豆

心理傷害唔係傷害？
咁既話世界上咁多社工心理學家係托既？

唉 見佢都知錯能改 唔推了

佢淨係影 忍得住無去強姦
真係值得我地再三表揚

大家幫幫手唔好推啦

咁都畢到業 真係恭喜哂

尋日見到佢影畢業相都估到樓主會開post

叫人唔好推但自己係到推
呢啲係邏輯學上黎講係自我推翻
完全冇說服力

我都覺呀 咪鬼再推啦大家

有冇條女既相

偷拍者點解唔判10年20年？仲有天理？

感化就ok? 咁全民見到全民學偷拍點算？香港仲有將來？年輕人仲有未來？

錯一次未必係死罪
但係錯完因為家底唔洗應有懲罰就唔啱數

導演 首先你要學識唔好入鏡囉
夏生就係衰入鏡 想唔認都唔得

佢本身就係美國出世 唔需要申請良民證
理論上感化得三年案底期要交定罪紀錄
而現實上普遍社會其實都好少捉感化 公司問到先交都冇乜人理

推 唔可以放過佢

you're right

支持樓主咁有心

唔好惱，試下嬲

裝cam睇人全相睇冇事

無辜的

你講個女仔呀

三次啊

啱呀，大家啱好再推啦

條女好慘

以為好幽默

唔好唔推

推到佢仆街

咁既仆街都唔洗踢出校 公民抗命班人就比人屌到狗彩
Hku發生乜事？

你老豆條撚軟淋淋就俾人屈喇

呢啲仆街要推到佢乞食

夠...

佢屋企人係官定警犬

好似係驚犬

唔入學苑拍野真係浪費哂

屌, 唔怪得知啦 教定點講咪大事化無囉 好似係
Cody咪可以繼續拎啲片黎J

推撚爆佢

唔好推啦

條友射咗幾多次精

過黎推下post ,要熱門台全部都係佢

妖，都講左唔好推

認同，千奇唔好推

港大之光: 精算尖子夏健祺畢業了!

睇下夏生出嚟點搵食先

屌其實樓主個名好撚好笑

唔好推

應該佢做邊間公司 send俾佢老闆

僭在偷拍女同事風險

啱嘞，追擊吓條友啦

有家底犯事就判感化

法律面前，窮人含撚

香港已死

hi 夏先生

大大力推

唔推正on9

有錢買CAM了

咁都畢到業

仲要收埋自私J

名校狗

啲大公司HR 唔知會唔會介意

佢老豆咩公務員咁巴閉

已轉貼去facebook 群組

性罪犯

咩群組

怕閪 大把巴同我一齊打過波/出去打過機

咁就post 條link 上黎啦

一Google 中/英文名

有冇人po去果個垃圾巴絲group
我得罪果個垃圾石屎admin
出咩post都唔會批

好撚多白衫姓夏呀

唔推咪唔推囉

屌你咪撚推啦
俾次機會人ok?
人誰無過呢
點解我重複咁多次都冇人聽？

人地改名就查唔到

嗱
唔好趕盡殺絕好喎

大家聽我講，唔好推
由得佢沉好了

傳送門

1. 恭喜你畢業呀港大精算偷拍犯夏健祺Ha Cody Jims

2. 突發！有圖！HKU學生偷拍女學生全裸狂逃畢業啦

3. 精算/ big 4 hr 認住夏健祺 Cody Ha

4. 港大之光: 精算尖子夏健祺畢業了!

一大精英

性John

咁都唔踢出校?

推呀推 快搶攻

推到你仆街

咁都無事天無眼

受害人後悔報警揭發事件，擔心上訴人受到過重刑罰
有案底仲可唔可以行HKIE SCHEME A。？

影音部聖手

屋企人驚犬, 驚閪咩

好

沒事兒 沒事兒

專業推post

没事儿 没事儿

Agger

精算師正正經經去叫雞啦

做咩仲推

要比犯人一個機會

Hi

究竟呢條友係咪得罪好多人 出事個陣已經追擊左幾個post 依家又翻炒
利申 好耐之前個幾個podt都有留名

。

風化案一單都嫌多

唉，好好地一個女仔咁就比人睇哂

做hr嘅提醒公司記得問
準備好打email未

喺公司裝cam咁點算

佢指法律係自以為是？ 唔明佢講乜

但佢好撚中 古今中外都適用

人哋父母對子女無期望？望子成囚？

幫你推下啦 呢種人唔死都冇用 求情個理由又9唔搭8 讀精算&老豆老母傷心同件案有咩關係 條友吹話自己本身有精神病重好啦 垃圾校友

好重要嘅事都只係會講三次

推呢件人渣仲好過推呂麗瑤

正常個個父母都對子女有期望, 但可以用嚟做求情嘅理由?

Push

agger

55 唔好推

中學大學Facebook 有報導?

公平咩

好呀

我真係恭喜你呀

hku咁近錦邦同合仔，點解唔洗幾舊出火，去玩偷拍
有錢人諗嘢係唔同啲

乜師物師同埋高級公務員唔適用呢條「不披露」法例.
不過佢已經比好多人著數好多

reference(係柒到加零一, 不過佢講得幾清楚)

認同

佢老豆邊位

正確

好！

推到無人請

ho .. ball

蔡楝濂都要坐監啦

全港最大偷拍者夏健祺 上線啦

ok

不要再推了

冇問題

係度呼籲返大家回同類型嘅post同推post冇分別
希望大家停手 比次機會港大之光

知道了

就咁話

非常好

ok呀

不推了

明白

大家都理解 我好開心

當然理解

無錯

我都唔推啦

做得好

有料

又binc

都過左咁耐
算啦

Yep

唔好再推啦屌

啱呀

支持唔好推

咁熟口面係咪我公司。。

如果係我同事就好啦!
可以分享下佢D事蹟比全公司知

有料爆?
但係啲圖落曬馬賽克你咁都認到

佢去到邊間公司/專業資格註冊機構投訴到邊，都有排佢煩。

🎄[港大精算偷拍犯聖誕特輯] Cody Ha is going to jail🎄

你公司即係邊間呀？叫女同事查下啲檯底睇下有冇cam

話唔定男同事都有呢

女廁會唔會好危險？

我都支持

俾個機會佢改過ok?

有咩同 hr 講啦

希望各位hr見到，可以俾個機會呢位年輕人。

十卜

hr：快點偷拍我

唔好推啦
好慘架

評已正

btw 唔好再推比次機會人ok

You better watch out
You better not cry
Better not pout
I'm telling you why
Cody Ha is filming your room

He's setting a cam
And checking it twice;
Gonna find out Who's pretty and nice
Cody Ha is filming your room

He sees you when you're sleeping
He knows when you're awake
He knows if you've been bad or good
So be good for goodness sake!

You better watch out
You better not cry
Better not pout
I'm telling you why
Cody Ha is going to jail

咪撚再推
再推我就叫 cody 影鳩你

對唔住

所有姓夏男公務員

夏子謙先生 緊急事故支援主任1 保安局 3655 5425
機密傳真號碼
2877 0636
sbenq@sb.gov.hk

夏文俊先生 環境保護督察(總區)11 環境保護署 2835 2253
manchunha@epd.gov.hk

夏文輝先生 地政主任/村屋2(離島地政處) 地政總署 2852 4259
leisvh2@landsd.gov.hk

夏正楠先生 科學研究主任(基層醫療)2 衞生署 3576 3460
stanley_cn_ha@dh.gov.hk

夏永恒先生 經理(關愛共享計劃)5 在職家庭及學生資助事務處 3897 1078
whha_wfao@wfsfaa.gov.hk
夏多希先生 金融科技主管 投資推廣署 3107 1016
cdhaussy@investhk.gov.hk

夏利士先生 高等法院原訟法庭法官 司法機構 2825 4521

夏宏基先生 土木工程師(33) 房屋署 2129 3716
ricky.ha@housingauthority.gov.hk

夏志猷先生 工程監督 房屋署 9652 3144
流動電話
9652 3144
cy.ha@hd.gov.hk

夏俊偉先生 工程師/九龍區(分配 3) 水務署 2360 6110
vincent_cw_ha@wsd.gov.hk

夏建溢先生 電氣督察/污水處理2/1/2 渠務署 2195 3404
kyha@dsd.gov.hk

夏振平先生 高級環境保護督察(區域北)11 環境保護署 2158 5722
benha@epd.gov.hk

夏書揚先生 行政主任(紀律秘書處)3 公務員事務局 2231 4083
scsd@scsd.gov.hk

夏桂昌先生 監製 香港電台 2992 9502
hakc@rthk.hk

夏偉基先生 高級社會工作助理(義務工作) 社會福利署 2116 2049
sswa1covs@swd.gov.hk

夏國鋒先生 創新科技署助理署長(資助計劃) 創新及科技局 2810 2750
bryan.ha@itc.gov.hk

夏崇富先生 高級工程師 /7 (北) 土木工程拓展署 3152 3599
havenhar@cedd.gov.hk

夏理賢先生 總督察 (保安諮詢組) (防止罪案科) 香港警務處 2860 5128
cip-sa-cpb@police.gov.hk

夏錫坤先生 物業事務經理/技術支援11 建築署 2773 2470
haskl@archsd.gov.hk

夏鎮龍先生 屋宇測量師/九龍5 屋宇署 2626 1532
mclha@bd.gov.hk

夏翊恒先生 督察 (醫療及支援)(警犬隊) 香港警務處 3661 4998
ip-sip-ms-pdu@police.gov.hk

夏瑋騏先生 助理新聞主任(新聞及公共關係科) 政府新聞處/勞工處 2852 4123
iprd@labour.gov.hk
局 (8627) 6560 7352
mmxchen@wheto.gov.hk

曾夏光先生 署理高級地政主任/小型屋宇及重建(沙田地政處) 地政總署 2158 4763
slestsh_red@landsd.gov.hk

曾夏陽先生 高級項目主任(建校事務) 大學教育資助委員會秘書處 2844 9960
ttsang@ugc.edu.hk

譚夏明先生 助理經理/清拆(二)大埔(清拆(二)辦事處大埔分處) 地政總署 2664 5141
amc2tp@landsd.gov.hk

投訴佢

睇住女女裸體嚟溫書真係會勁啲!

條仆街應該冇 criminal record

嘩 咁多仇人

有巴打已經起晒

Cody 以為自己有錢就大撚晒

真係好慘
起姓「夏Ha」嘅咪算囉
起埋姓「夏Har」嘅

唔推唔推

條仆街其實有冇 criminal record?

唔好推 佢係人渣黎

唔好推呀

咪推喇

唔係死罪 不過人格破產姐 垃圾

Google識玩

痴線，連google 都狙擊禾祺

傳送門

1. 恭喜你畢業呀港大精算偷拍犯夏健祺Ha Cody Jims

2. 突發！有圖！HKU學生偷拍女學生全裸狂逃畢業啦

3. 精算/ big 4 hr 認住夏健祺 Cody Ha

4. 港大之光: 精算尖子夏健祺畢業了!
[/quote]

5. 🎄[港大精算偷拍犯聖誕特輯] Cody Ha is going to jail🎄

支持

都話計有仇，由HKU 排到CU 都未排到我

聽聞佢老竇係差人督察，換言之:

夏理賢先生 總督察 (保安諮詢組) (防止罪案科) 香港警務處 2860 5128
cip-sa-cpb@police.gov.hk

夏翊恒先生 督察 (醫療及支援)(警犬隊) 香港警務處 3661 4998
ip-sip-ms-pdu@police.gov.hk

姓夏男公務員最大可能係

夏文俊先生 環境保護督察(總區)11 環境保護署 2835 2253
manchunha@epd.gov.hk

夏建溢先生 電氣督察/污水處理2/1/2 渠務署 2195 3404
kyha@dsd.gov.hk

夏振平先生 高級環境保護督察(區域北)11 環境保護署 2158 5722
benha@epd.gov.hk

夏理賢先生 總督察 (保安諮詢組) (防止罪案科) 香港警務處 2860 5128
cip-sa-cpb@police.gov.hk

夏翊恒先生 督察 (醫療及支援)(警犬隊) 香港警務處 3661 4998
ip-sip-ms-pdu@police.gov.hk

其中一個係夏理賢

已證實係外國人

夏翊恒

夏翊恒

夏理賢 (鬼佬？)

咁就一世啦
睇吓邊間公司敢請佢

人地有daddy 識人

個衰樣似佢

警犬隊唔係浪得虛名

要開個新email account

係就好笑

公墓園顧掂自己先啦

最尾幾個都唔撚係姓夏

sor9ry, 我用電話篤篤篤filter哂d女人出嚟已經眼花…

🎄[港大精算偷拍犯聖誕特輯2] 祺 感化還好嗎 尚愛拍少女裸體嗎🎄

比次機會人唔好再推ok?

好啦唔好再扮 邊個仲推呀

人人有責

樣似

d 狗仔好Q

屌 仲推

大家唔好再推

每日一推

恭喜畢業

5 好再推 ok?

巧

好撚似樣

我都覺
咁都得 不如劃一拉低個量刑起點啦 有邊個無老豆老母生

好想請夏健祺黎我公司瘋狂偷拍我

早晨

唔推

引以為鑒。

？

lm

pish

明知故犯，唔係死罪，咁係咪係咪要搭埋膊頭同佢講：「唔緊要，今次衰咗，重有下次」咁呀？

見到你呢啲懵撚真係眼火爆

呢單case完全證明 法律面前窮人含撚

新年唔推post

下乜仲推緊架

?

乜原來cody 又係培正架
培正點解會係band 1架
培正啲學生又偷拍又欺凌連老師都助長欺凌
咩學校就有咩野嘅老師就出埋啲咩啲學生

夏生感化完學唔學到野呀？

推咩姐

Ok!

C. 手多推下post

A 同B 唔係mutually exclusive 喎

B. 覺得法律不公有乜問題
唔抵得呢d on9字眼你加嘅姐
push

自己quote自己鬧自己窮酸，弱撚智？
一齊繼續推到多d人知道呢位偷拍犯嘅故事

agger
大家都唔好再推呢個post了
難得的好人

你quote緊自己呀弱智仔
唔抵得佢有學識去三次偷拍女同學？

真係唔好再推了

老師你做乜捉我唔捉佢
屌夏生同佢身邊d朋友真係弱撚智

多謝條弱智入黎曲線引人屌偷拍犯

🤙🤙🤙😂

繼續曲線幫推？

培正

又唔係我俾人拉關我撚事

咁多個姓夏 邊個係佢老竇先
一陣打錯電話好似班mk仔劈錯車見到有個b係入面咁咪柒曬囉
你確定咗目標講畀連登仔知囉

喂我支持喎
你快撚啲拉鳩曬班偷拍犯啦

啱 快手

到底你係幫連登仔手定係幫夏生手你唔點相根本就冇人知邊個先係佢老竇

你洗撚理佢咩佢而家係咁spin打稻草人姐
有人貼偷拍犯夏健祺老豆電話關我地撚事

正宗豬隊友夏生一定屌曬鬼 做咩事有人幫手點相

佢係豬隊友想spin去其他嘢到姐
其實都唔應該玩偷拍犯夏健祺老豆電話啦
而家多d人影得偷拍犯夏健祺個樣就得

幫推

我都唔知佢點解咁obsessed with玩電話叫外賣呢個行為有咁好玩咩
我覺得佢幫手點相畀大家認人 就已經係達到咗連登仔心入面嘅真正目標

條弱智仔只係想無限放大某d連登仔嘅不智言論spin開去姐

關我撚事咩 兄乜鬼弟 我就冇叫過more嘅 我冇夏生啲特殊性癖鍾意睇人偷拍
你慢慢拉曬班人佢 我好支持

thanks for sharing

得啦 我會
你之前個cid post我轉頭入去幫手推兩嘢
btw快手搞掂壇嘢啦 做乜鬼嘢理夏生呢壇 屎忽痕得滯咩 個post都沉咗

，推爆佢

推到佢仆街！

其實我覺得貼佢老竇係因為老竇當差 個仔風化 成件事好諷刺
玩電話呢啲嘢根本唔重要

Ok 等連登仔感化佢

其實夏生真係丟曬全家人嘅架
個老竇都唔知點見人
唔好同我講佢啲同袍唔知呢壇嘢

你無圖講乜都得啦

「識佢真人
佢影左成個faculty女學生裸照，今次俾人拉」

上面句我鳩講都得啦

成熟d啦
法庭判哂，自己圖都無張就話屈

夏生應該反省下

你咁撚得閒就入埋d偷拍post屌班毒撚偷拍啦
其實我不嬲都屌開

其實夏生依家公司邊間 我諗呢樣真係會有人玩 佢老竇學你話齋無辜 冇連登仔打過去好正常

岩聽 我都話咗唔好再推

香港法例落後

連案底都冇...

屌唔好以為得你自己做過嘢先得架 做完唔係人人都上嚟講架嘛

咁你有冇個個偷拍post都去報警
我就周不時入去留言屌毒撚偷拍帶一帶個風向

關咩事 呢條罪上限係咁上下架啦 錢禮判多咗佢半年感化添

連登上得熱門嘅垃圾偷拍post都應該唔會係偷影裙底，報警有乜用
咁可以點做想幫手搞下班垃圾

唔熟法例，好多就咁影一影背影、下半身、對腳咁唔知有幾大機會告得入香港又冇肖像權

例如呢個垃圾post咁

巴打係詳細cap post 圖去報案？有冇成功例子

最緊要搶第一版等班弱智跟風

一個例子黎姐
想問類似呢d咁擾民影人嘅post係咪好難鋤得入

有正義感嘅人都會憎架啦

巴打
正常人都唔會鍾意偷拍狂徒唔關男女事嘅

洗乜熄
我係果個post都冇熄啦，得閒屌鳩佢地就啱
成班起哄有相睇就正皮
我第一版屌偷拍又一堆正皮
連登仔真係精神分裂好易帶風向

你係因為係絲打先咁憎？
頭先個post算唔算先例
啱嘅嘢洗乜驚同佢地罵戰

都唔知有乜撚嘢咁好睇 真係要召喚下夏生入嚟解釋下

幾低賤嘅毒撚先會係呢d相到拎快感
直接睇av打飛機/做愛好過啦

邊間教會呀你地 係改就認真啲
Btw 夏生daddy有冇送部4k cam比你重操故業？
精算計唔計到今次比人拉既概率？

好心有得用眼睇就慢慢欣賞啦 係要影相嘅

周街偷拍已經夠癲 夏生仲要入埋人哋房裝cam三次 有曬預謀

tg 偷拍group班仆街真係，法律好似告唔入

再loop

同學要走閃 精算大過天
攞啲相去日夜淫賤 狂射到碌鳩發炎

當年

講真見到色魔肯出手真係好男人

又上黎

如果佢改名換姓是咪完全搵唔到？

早知今日
何必當初

仲有?

唔好再推 放過人唔得嫁咩

又係時候推post

人地有錢，有關係，有樓
連登仔有咩
番屋企摔龜頭喇

警隊高層
應該有英國公民身份
所以先仲未改名

健脾開胃

美國改名換姓太易
佢應該走得甩

推爆條仆街

放過人啦 推咁耐你地唔厭嫁咩

睇下佢有冇改過啦

點屈

我都想知🤔

仲推？

咪比條生路人地行囉

唔好咁啦

裝cam片段呈堂
點講都係佢有罪啦
吹到係條女叫佢裝咩

咩公司到做

有冇近況更新？

嗯嗯

hi